滙豐指許智峯相關信用卡事宜應向執法機構查詢 滙豐不能評論相關帳戶的事情

【Now新聞台】流亡到英國的許智峯說，他和家人的滙豐信用卡在沒有被通知下全部遭取消。

許智峯在社交網站指，他和家人的滙豐信用卡由於消費退款關係，餘額有約數萬港元，他引述滙豐銀行指，餘款未必可獲退回，銀行又解釋取消他們信用卡是商業決定。

許智峯指批評滙豐的決定完全無法律基礎，質疑商界在國安法下依附及順從政權，要求滙豐公開交代並促請監管機構調查，否則會考慮其他國際上的跟進行動。

滙豐回應表示不能評論相關帳戶的事情，無論在哪個市場營運都必須符合當地的法律法規，有關個案的情況，請向執法機構查詢。

執法機構指應向匯豐查詢

唔問銀行，去問執法機關？

十分黑警口吻

有咩去投訴科投訴

cut卡唔搵你搵popo?

証明一直一出糧就轉數Citi係正確決定

紅貓真係嫌上個月被搬錢搬得少

被人cut卡緊係問銀行啦.......

滙豐回應表示不能評論相關帳戶的事情，無論在哪個市場營運都必須符合當地的法律法規，有關個案的情況，請向執法機構查詢

匯豐你係發卡銀行....執法機構即係叫人問邊個？匯豐card centre?

忠__勇毅： 近日收大量巿民查詢，關於某銀行信用卡被cut事而， 我心諗”關我叉事咩。。。”

打中文無咩用, 打英文retweet

唔係商業決定咩?

所以係執法機構下令？

匯豐直屬黑務處？

侵吞客戶財產？

許智峯唔係喺英國咩？ 有無諗過向英國匯豐總行民事訴訟？

俾人cut卡原來要去問差人

除左IPO孖展，唔會再用會瘋

匯豐card centre搬左入狗屋?

商業決定問執法機構

popo權力已經大到可以直接沒收私有財產

我地一早叫人唔好用匯豐啦 有成年時間都唔轉 仲keep住用匯豐 仲話自己黃

試下去英國匯豐睇下出唔出到卡